klay thompson同curry fd唔fd

佢地老豆都係nba出身,

klay thompson真係好cool